其實輸出革命一直落錯焦點。。。

你知道要一個地方嘅人覺醒或者反抗先要了解大部份人介意失去啲勿嘢，例如香港人好介意失去以前所擁有免於恐懼嘅自由，法治，公平同平等嘅社會所以大家先出來抗爭。反而上面嘅主流蝗根本唔在乎民主同法治，因為佢哋已經被洗腦，所以大部份人根本唔會有爭取民主嘅意識。

佢哋宜家最在乎嘅應該係金錢同健康，所以大家要煲大“貪腐”，“假藥”，“奶粉”，“豆腐渣”，“空氣”，“環境汙染”，“裸官嘅海外資產” 等等社會問題先會刺激到當地人。

推

又啱喎

所以同上面宣揚民主會俾人話俾西方煽動，腦部個反抗意識會自動刪閘。但如果集中攻擊佢哋嘅社會問題係冇得反駁，反而會激發佢哋去反思個核心問題嘅根源在於政權。

推 想知武漢革命有咩下文

你宜家香港人無論推咩去大陸，清一色俾人當港獨、別有用心，佢哋唔係唔知貪污腐敗，而係覺得燒唔到自己就一於少理，開開心心過日子

Push!
一直覺得要咁做

tui!!!!!!!!!!!!!!!

豬肉

10.12 反緊急法遊行
時間：3:00pm
地點：尖沙咀鐘樓至深水埗運動場

知好多手足未必係勇武，又或者未必日日得閒出去和理非
但鍵盤戰線需要大家
申請一啲空account post野、send圖！
正如樓主所講，激發所有人潛在不滿

Example : 上bilibili用彈幕形式send不滿語句出去（記得用VPN)

Tui